N на брой деца играят на следната игра: едно дете си намисля цяло число А и казва го на второ дете. Второто дете умножава числото по 2 и добавя 1 и новополученото число казва на трето дете. Третото и всяко следващо дете също умножава чутото от предишно дете число по 2 и прибавя 1 и т.н. Последното дете съобщава полученото число S.

Съставете програма, която по числата N и S пресмята числото А.

## Вход
На един ред входа се въвеждат числата N и S, разделени с интервал. 

## Изход
На изходния ред изведете числото А. 

## Ограничения
- 1 < S , N < 1 000 000 000 000 000 000 
- 0 < A <= 10 000 000

Всяко дете участва в играта само веднъж.

## Примери

### Вход:
```
4 63
```
### Изход: 
```
7
```
> Пояснение: Играта е протекла така  7 --> 15 --> 31 --> 63
